我的英雄學院漫畫討論post (12)

官方英文 302

New post lm

lm

火佬今話我覺得仲兜到同早期形象consistent少少
爆豪根本唔需要洗到佢同69要和好咁
本身自己思想有成長 識得同人合作 又喺火佬到學到野
獨當一面咁已經係最好睇
依家搞到變埋69後宮咁 陪太子練功當贖罪

感覺好似跳過左d野
火佬依然當焦凍係自己既遺產, 依然將個仔同事業劃上等號
只係由一個問題逃避到另一個問題
有冇d事可以表視到佢呢一面, 而唔係剩係由把口講出黎?
點解剩係描寫到冇人正視到燈矢
呢集好趕

我諗爆豪係要學識救人,
當初拒絕同敵聯搞埋一齊都只係因為覺得佢地係losers
all might先係真正贏家
冇"想救人"呢點, 就只係敵聯眼中果種"鍾意角色扮演"既英雄

爆豪重點就係打villian

佢性格仲閪撚過火佬
又玩bully 又粗魯 唔tune 下冇可能做到英雄

唔係喎
個句係阿媽講, 焦凍係我地家英雄
同埋火佬執著從來都唔係英雄呢個職業, 係執著no.1/搵人擊敗all might

佢同all might傾計個話之後, 心態已經係半祟拜/承繼all might
加埋鷹提佢要照顧下一代
我已經感覺唔到佢人格上仲有咩問題

sorry 講得唔清楚,
係段回憶入面既時間點
完全係將d挫敗感發洩係焦凍身上, 應該學到個仔唔係自己既工具又學唔到
真係唔知佢係大仔身上汲取左咩教訓, 咁多個機會可以改到冇改到,
擺到明係自己對夢想唔肯放棄

仲要俾焦凍特別待遇
點樣可以想逃避燈矢, 然後就選擇幾乎製造多一個燈矢呢
一刻都冇諗過如果自己都放棄, 個仔可能就會放棄?

我expect會有得睇轟佬表現佢點樣執迷, 夢想先於家庭既一面
或者佢點樣係操焦凍既時候搵到安全感
(maybe因為係轟佬眼中, 焦凍冇自己既影子?冇盲崇佢?)
但係可能係未回憶完啦

定係佢蠢到以為燈矢係會見到焦凍好辛苦就會放棄呢
好自欺欺人既一個諗法囉但係

佢以為燈矢係俾佢自己既期望累死
姐係轟繼承到佢 咁燈矢就唔洗咁夾硬繼承
但其實係燈矢自己睇唔開

問題係燈矢根本唔係諗緊endeavor達唔達成到夢想
係想證明自己嘅價值
生更多仔同埋重視焦凍只係迫死緊佢
呢點同夏嘅對話講得好清楚
咁究竟火佬真係睇唔到呢點，定係自欺欺人呢

風紀會粵語翻譯緊急招嵌字，今期咁啱撞正幾位成員都唔得閒，進度暫時做到一半，希望有外援可以幫幫手，經驗者佳

有意請tg me：

屌
今集個家庭會談好睇過d 打鬥好多

之前都諗過藍火個性應該唔係常見，點解冇諗過荼毘係自己個仔
原來係睇都冇睇過

呢種唔合理反而令我覺得好寫實
絕大部分嘅老豆都係唔識做人老豆
講真，做老豆嘅次數一隻手寫得曬

轟家又係傳統家族
轟炎司就同啲淨係返工，頭家推曬畀老婆嘅傳統男人無分別

新PV

之前火佬講one for all點解會俾d記者聽到？

主題曲搵北村匠海唱

首歌

官方英文 303

終於有外國英雄了

請求外國英雄支援
OFA AFO秘密要公開了
69外掛更新中
今集都多資訊量

好好聽

其實點解d記者會勾到線

冇左死柄木成套野清爽哂

69可唔可以訓到結局先醒

訓到老左先醒, 一醒變哂壞人世界, 家人老師死哂, 得番幾個老餅同學在生, 跟住傳功畀新主角

hawks瘋狂影

佢唔係講唔到野用部機text to speech咩
見佢啲雙線對話框喺部機到出嚟

留我負評果六個死全家

出外國英雄應該就可以打返破個實力不平均
不過火佬作為日本no1面對人哋都真係幾丟架

出幾個top既英雄已經差好遠夠反cup

我諗其他top1都同火佬差唔多姐

話時話希望佢唔會有支那英雄唔係幾想見到

開始想追返我英了

支那英雄
有咩個性

勇氣

錯了

點解丟架

外國就無外國壞人咩
由壞聯合大暴走果下成套野已經收唔到科

我開頭望都心諗都乜鳩狂影相
睇真啲先覺，唔係喎，應該係 stephen hawking 講野咁

連打字都係超級快

派一兩個英雄出去就會維持唔到治安
日本有AFO不嬲係個異常

輿論絕對會覺得ofa係公共財產,
由講到百萬原本係ofa繼承人,
到ab班對打篇講笨久開始成為一個被妒忌既對象,
笨久已經唔係剩係屬於佢自己

唔係維唔維持到治安 而係依家日本壞人方面過份強大
本身革命軍+敵聯合已經人強馬壯，雖然革命軍收皮
但又補返OFA+日本最惡堆犯出黎
英雄果邊又弱到無論(講緊中五已經要推上前線，仲要成間日本得雄英，之前講其他學校果啲又消失)

無錯開世界篇講其他國家英雄係可以平衡返少少
但有其他國家嘅英雄，同時都會有其他國家嘅大壞人
情況其實咪又係一面倒

由敵聯合篇開壞咗個頭 已經收唔到科

唔係好知要點感受302
火佬最醜陋既地方應該係響燈矢崩潰之後仲繼續俾焦凍特別待遇,
同焦凍講佢同其他人唔同,
佢可以揀唔訓練焦凍, 佢唔揀咁做姐

但呢集冇講呢個人點樣由頭到尾既priorities都係事業第一,
同埋屋企人點樣發現呢點
(301有幕touch到呢點, 然後阿媽選擇enable火佬, 因為我諗佢愛火佬同低估左佢野心既遺害, 但302好似就冇繼續講)
而剩係寫佢點樣逃避

而且火佬用體罰黎教焦凍果陣諗緊咩又冇講... 可能遲d會講
等佢講火佬自戀mode 24/7開著全身火果個位

因為AFO多數係百年一遇既威脅, 冇左佢一直天下太平
日本特別有個超大壞人我覺得冇問題
係太多factions可能講唔到點解有d幫唔到手

雄英係名校, 都兜到點解個個都係雄英既, 士傑點都要出下,
其他學校或者係背景出

玻璃心

咁打頭目同幹部既都係學霸, 準備好做職業,
跟日本no.1學野喎....

霸你老味

梳係名列前茅

肺炎

複製

牛王都係叫咗爆豪個英雄名

我反而覺得ONE FOR ALL會係得TOP3圍內知
然後諗個好理由呃住記者先,等到打完屌先講

呢幕咸左

no1畀人打到殘廢
成場大戰靠學生救場
如果嚟得幾個同火佬差唔多實力嘅又唔見得抗衡到
嚟啲勁啲嘅自然又睇唔起畀人打到殘廢嘅火佬

明明仲有士傑，又消失晒

同火影果陣差啲

痴線 afo都自認輸咗比火佬同69
你話成場大戰靠學生救場
係咪有啲無視其他職業英雄拖咗啲腦無幾耐
同捉咗一大堆革命軍

更新外掛

外掛進度-60%

正當OFA嘅袐密就黎通天嘅時候
就發現無個性係個祝福黎
會唔會太順利

304 scanlation

各代會議

點解有兩條友面壁

會唔會係佢地唔認同出久？

Reborn

火佬咁chur焦凍就係想比燈矢抖下
點知燈矢見到老豆焦點擺曬去細佬到心理更加唔平衡
成個家族都係悲劇

官方英文 304

今集講到好似係無個性擁有OFA, OFA先會大幅成長。

allmight

afo囉咗再生

係
寫得幾好
起碼半封咗以前ff通形有ofa

通形其實可以照有
但解釋咗allmight會係ofa特異點

理論上全部都可以照pass
不過俾allmight同69 boost大咗咁多
可能下個得幾年命

綠谷會點答

我唔會殺死柄木，我係英雄，會救佢

我反而想知綠谷對自己同am短命會有咩感受

乜唔係有個性繼承先會短命咩
am好似都成50歲

做完火佬愛回家, 終於好睇番

無屌出現就即刻高質晒

一定話 會樂觀面對
盡力呢段時間幫最多既人

歷代ofa: 社會冇無個性，準備失傳
Overhaul: i have a plan

再消除百萬個性就可以傳ofa俾佢

點睇nana都唔係要佢答會殺啦

今集話佢持有咗40年
當佢15歲攞One For All都已經55
仲要如果唔係幾年前受重傷其實佢都仲未需要搵下一代

咁樣am 都幾屈

我覺得作者刻意喺敵聯嘅背景故仔俾好多agency佢地
往往係屈服於自己嘅感情/慾望

現實中自己揀要墮落嘅人根本冇人救到
所以69可能要諗下"拯救"係乜野

面壁果兩代jm9

佢一定唔會答殺啦
前幾集AFO吸住左死柄果陣
綠谷話死柄擺左個想要人救佢既樣

見啲人話嗰兩代唔承認69
但佢地隻面壁似比人罰多啲

都係

面壁兩個其中一個個髮型好似爆豪
仲要有類似爆豪裝係手果兩舊野

All might都係冇個性 咁即係肌肉爆增都係其中一個ofa 能力?

應該變細粒係afo嘅debuff
肌肉形態先係本身嘅樣

ALLMIGHT本身就係大隻仔
比AFO打到受傷先變骷髏骨
夾硬用力=變番以前咁大隻
(漫畫係咁 唔合理自己無視)

好睇返

知69 短命 就立即好睇返

305情報

有個性嘅人繼承OFA先短命喎

305

69變返細路講自己初衷個幕好燃
堀仔用呢啲意象式畫面真係好叻

OFA個性全解鎖？

呢兩集真係好有reborn繼承式feel又係歷代去聽現任嘅答案, 然後比力量佢

睇完圖透

其實ff左好耐通形有左會勁到點

變左完全屈機，人地打唔到佢但佢下下打爆人
不過佢拎左 ofa 可能會即死

其實我覺得無個性會強個設定都幾格硬
不過算綠久係主角強係應份既
同埋都似係一早就諗好既
但係都係鍾意通形

反而我覺得未必一早諗好
因為佢本身都可以作廢久有隱藏個性呢條路可以行

突然好睇番好多
69個性解放

即係一百萬%變左真係一百萬%

睇嚟2,3代真係因為唔中意69而唔望佢

預期ge大愛但真係好有feel

可能兩條友都歧視毒撚

btw, 有人話第三代膊頭有類似飯田嘅排氣管, 個性唔通係加速?

但面壁好柒

估個兩代係afo時代全家俾人殺曬個種人
唔鐘意69咁大愛覺得英雄要殺曬啲罪犯先啱

69學埋加速飯田就真係0存在意義

加埋罸企, 搬張櫈過去坐嘛

佢洗鬼加速咩
本身佢識用的話都可以好似ofa 咁飛黎飛去

23整個高速回血同異常狀態解除 再加變大隻佬 即刻搞掂晒成件事

但係第七代傳比佢嗰陣時唔係仲係排骨仔嚟嘅咩

有飄浮

而家都冇乜

其實一路都唔明點解afo咁執着要ofa
如果係要力量既話 但力量都係去到allmight 先咁勁
佢自己本身都有勁啦

個講法係afo掛住細佬 而ofa有佢細佬嘅意識

我仲以為係am以前打敗過佢
想趁69未掌握好就拿拿聲搶左ofa
等以後冇人可以打敗佢

但點解唔一早搶 冇理由咁耐都搶唔到

搞咁多野都係為左愚蠢的弟弟哦

Banjo reveals that AFO has tried and failed to take OFA twice; first with him and again with the 6th User.

In order for AFO to be able to take OFA, it needs a stronger will than the Vestiges, Shigaraki’s hatred could be the key to that.

上鬼佬網見有人翻譯（？）305內容，有提及過呢樣野

即係AFO可能同電影NINE一樣吸收唔到然後被彈開

之前Allmight講過ofa唔會被強行奪走，但可以強行賦予比人
可能同宿主意志有關

通型依加上唔到大台
都唔夠dps

NINE設定係最多九個個性
OFA太多 吸唔到

應該坐到成個大爺咁再勁串咁樣望住佢
依加真係比人罰咁

佢冇依加咁大隻但都已經好大隻了

睇之前劇場版嗰個Allmight前傳漫畫
應該係佢畢業去完美國返嚟就變咗大隻佬

但係嗰陣時已經繼承左one for all 唔係點樣跳黎跳去

Allmight接收OFA時應該係個運動型高中生嘅身型
我出完上個post即刻去睇返
原來佢18歲畢業時已經係大隻佬

所以我buy排骨mode係受傷之後嘅後遺症
用誇張嘅手法寫出嚟
Allmight一開始都話當係去泳池閉氣谷胸咁睇就啱

真，唔明點解要面壁
既然唔鍾意佢更加要勁串咁對住69

佢未有OFA已經有百萬咁大隻

所以咪有fans theory出嚟話果兩個係爆豪同切島嚟，唔show樣咁神秘，會唔會係已經登場嘅角色嚟。

點知原來搵個屎忽對住69係純粹因為唔接受佢做繼承者，其實佢之前用黑影形式表達好似仲好，又或者整一撻大陰影比佢地兩個淨係露少少面或者軀幹

不過一日未開哂故，都唔知平哥係咪有其他特別意思，希望平哥快d出埋佢地兩個個樣

點解會飛到去ff佢兩個

細佬：你依兩代輸到仆街呀，仲好講，快啲同我面壁思過
唔係點面對最後一代繼承者

睇依度咪明哂囉，洗咩估估下
側邊啲鳩屎野當睇唔到啦，得佢有Full

YouTube仲有幾條片都係講呢樣野

另外allmight 係中三入雄英之前攞到OFA
所以Allmight 應該53歲

69訓完一覺就解鎖外掛？

預左佢會識哂
不過我估唔會俾佢一下就學哂... 一早講過個性要練熟係要長時間適應 訓練

可以又跳到3個月後 然後話佢已經識曬

咁應該全部都要面壁啦 除左allmight 個個都俾afo 打到仆街

3個月鬼得
所有人都係由細到大集中練一樣先有機會master 自己個性... 你一下子咁多個 69本身仲要未master
One for all 拳風個個能力...

69又唔係天才又多傷

淨係要講適應都有撚排講

睇佢講唔講
黑鞭同飄浮都係寫係大戰前3個月學到

黑鞭直頭master埋 跟蛙吹學左舌鞭

我見日本youtuber都有人咁講，不過佢地講野一半半，都係gimmick 多😂

好似前期ff 燈矢／荼毘有機會係公安一樣，係咁估雄英內鬼咁

屌一訓醒就全部熟練哂

nana又話WE made the wrong choice
鬼佬估緊gran torino係咪同nana一齊

其實如果afo都知係要用stronger will先囉到
咁都試咗兩次, 點解仲要無啦啦打志村(七代), 打all might都仲話關中二吊爆豪個類事

最好唔好啦...
呢套野練功好睇過打鬥....

官方英文 305

完美地迴避咗條問題

條弟控變態佬一直想要返細佬

個問題佢知要更強的意志先囉到
咁打七代做乜鳩, 專心搵容器咪算
定係打死七代都係製造吊的策略

唔撚係咁大愛咁左膠呀大佬

依條友D上色好鬼靚

好耐無睇， 請問中二吊 比人收皮未？

上喺中二屌身上 咩都嘥晒

洗唔洗
本身幅圖構圖就靚
又咁岩係堀仔最擅長（但未必個個識欣賞）既比喻畫面

睇完依話
雖然覺得69好大愛左膠
現實真係無咩可能做到
但依個都係69由一個無能者到變成一個繼承者既初衷一直都無變過

但我覺得點都係迴避咗條問題
奶奶: 有啲人救唔到, 要殺, 殺唔殺
69: ofa唔係殺人, 點都救
人地七代咪就係講到明個前返就係救唔到的話

one for all就係為左救啲救唔到既人

係, 最左
人地前設係救唔到, 你答點都救到

真係好矛盾

ofa 既初衷係對抗 afo
去到allmight呢代既絕對強大
令到個性質有所改變 (拯救)
同時改變埋69 (由細到大被allmight感染)
到依家得到ofa 時候
69 = 拯救+ofa強大
係左膠左d 但人設都合理

面壁果兩個唔通有一個係強化肌肉

王道答法
但太天真

王道少年漫都係咁㗎啦

所以Allmight真係好偉大
佢成為左大家精神嘅支柱同意念

加個自回

69係先拯救後取勝嘛
合理丫

都唔係既 咁治琦 肌肉佬 綠谷都冇諗住救
佢係會阻止 但唔會殺人囉

Btw all might剪影流馬尿個下好正

睇到哭撚左

治琦同肌肉佬佢都控制唔到啦, 都係用100000%
佢既然諗起紳士, 咁咪答比佢更強, 唔殺, 制服都得
家下總之無完全無答過, 不過求其啦, 係符合人設嘅

69：一直打打到佢悔改，萬一真係打死左先算啦

我都有睇佢
仲有佢啲火上色都上得好靚，呢套野又多火系打鬥場面

俾哂屌既能力英雄殺手
依家班人唔多唔少都係本身想追隨佢
寫佢做last boss 成套野會好睇好多

我都覺得會好過死木柄，今集仲要變左膠

作者想作死柄木個理念其實就係無理念,
死柄木都講過唔明點解自己同英雄殺手做嘅野係一樣,
但係d人在意嘅只係英雄殺手而唔係佢。

但死柄木有實力, 其他有自己理念而又無法實現嘅人當然會向佢靠攏
因為第一步要做嘅野係一致, 就係破壞英雄社會。
死柄木無理念, 反而令佢唔會同其他敵人有理念衝突。
當然死柄木的實力係靠AFO, 同埋作者夾硬buff，
所以寫得差係事實。

69應該會有6個能力？
黑鞭
飄浮
兩個曆代未比能力佢
仲有2樣能力係乜？

2,3代 面壁
4代 危機感知
5代 黑鞭
6代 好似未講
7代 飄浮

煙可能玩幻覺系

有小小唔明，求賜教
出久唔係第八代咩？
304話，坐係到已經有六個人
仲有兩個面牆？
多左人喎

八木俊典 Allmight 第八
出久(九) 第九

前面咪8個 佢咪第9

咁都仲快啊

嚇左嚇

咁又唔係啦
佢無理念呢樣野得讀者同佢圍內知
吊一樣有同解修師同異能有衝突

終章得咁突然
有啲伏筆完全仲未收返
特別我英有臥底係咪當冇左件事
蜴蜥佬應該都係無得BUFF

有無可能會係我的英雄學院終章
然後開個新作品叫我的英雄生涯個類再畫落去

唔覺69短期內可以打得嬴afo
All might都要過美國幾年先有得打
不過啲伏線都可以收返嘅 一章又無規定幾多話
最多畫返百幾話點都收到

呢個作者唔似想畫落去, 畫到咁急...
明明d連載漫通常都係越畫越拖, 呢套掉轉越畫越急。

屌 班英雄安逸左咁撚耐宜家似受左極大教訓準備反cup，好撚期待黎緊既終章
最後鋪排到用敵聯盟同ofa壓倒性擊潰英雄社會，之前睇好似好悶作者畫到失控，但睇返306情況其實算係一個好好既鋪排去洗走班禮義廉恥既垃圾英雄，淨低堅持既都係真英雄，咁樣英雄殺手會唔會欣賞返呢班英雄做中立幫下綠谷

九成面壁其中一個既能力係身體健康7樣能力總唔會樣樣都主戰

咩野，煙係all might啊

個名叫煙嘅係6代
個舊好似黑霧嘅煙係all might
係兩個唔同嘅人嚟

最新一集講佢叫煙架？

305 第5頁

上面係咪有巴打完美估中左305內容
佢哋真係試69之後話不愧係被選中嘅人

頭兩個應該都係保命類能力多, 應該唔會主戰。

冇個係超回復既話69玩唔耐

但有超回復 之前個啲生死搏鬥 用盡100%既覺悟就變得好廉價 唔係咁希望有

所以話"無個性對one for all successor黎講係個優勢"
真係個及時既好消息黎
如果俾媒體查到原本繼承人係個更優秀既百萬, 實更加煩死69同all might
69宜家唔係"錯誤繼承", 係"被選中"

弔唔係殺左全家就想摧毀社會,
而係當見到冇人救佢,
認定社會已經唔係佢生存到既地方,
afo俾左佢一個歸所, 教到佢解放既方法

敵聯跟佢, 原先俾我感覺係因為冇地方去多過對佢忠心, 同埋因為佢係afo個養子
後黎my villain academia篇果段宣言
就打動到蜥蝪男, 蛋頭博士
呢part佢係有earned到
敵聯基本上係incels心理, 世上只有叢林法則, 真同善唔會並存
善人一定係假, 因為我冇感受過社會既善

臥底線應該仲係度
因為今話有畫返校長, 校長之前話估到同埋佢本身都知afo ofa啲內情
再畫應該唔會了, 佢講得叫海外英雄來, 應該都係群抽afo, 海外no.1能力可以作到幾誇都得

其實除咗卧底仲有咩伏筆

官方英文 306

咁快終章？
畢唔到業好似被腰斬咁

眼神死喎綠久，應該已經變到超勁

沒有笑容的69
好𠹌sad

睇個feel似覺醒晒全部能力喎
之前發生係3月呢家4月
仲係之前咁廢就死得啦69
所以似係歷代ofa幫佢覺醒所有嘢
真係咁樣嘅話有D鳩

就咁幫佢覺醒好鳩
69呢個角色既魅力就係知自己本身唔勁 會努力操練 同埋有少少戰鬥智商
同鳴門有d似
一下覺醒晒 同六道幫鳴門一野開掛冇分別

就算係都冇辦法
如果真係寫慢慢變強
作多50集都唔出奇
但咁樣唔符合而家情況
因為而家太危急

英雄要笑 69係咪唔記得咗

唔知點解似巨人艾𠹌個感覺

諗起蜻蜓俠入面講過英雄鐘意企係呢d天台雕像上面

69個變咗艾倫

好似漸入佳境
想知多啲其他地方嘅狀況
美國多唔多英雄殺黑人
敘利亞嗰啲又係咩環境

關西果班人點解冇晒影
同埋分地區排 關西既前10應該都有咁上下
afo攪到咁大件事 卒仔都唔派隻過黎

D人仲估緊A班邊個係內奸
踢左個內奸就可以加心操入黎
點知最後主角走撚左

學校先有分東西
東雄英 西士傑之嘛
前10英雄不嬲計成個日本

最尾個頁69型撚到

但都好撚sad 69唔笑

咁咪型

真，無晒笑容既69唔係69了

唉 覺得好可惜 呢套明明有機會上神枱 但無啦啦暴走 而加推進度入埋最終章

衣家睇其實咪符合斯坦因真係冇錯？
之前英雄真係太氾濫
衣家仲留低做既先係真正有資格做英雄

但佢根本冇證明英雄氾濫帶嚟有咩社會問題
英雄活動確實維持咗社會運作同帶嚟安寧
而家用罪惡動盪嚟逼走一堆假英雄根本係本末倒置

同堆所謂假英雄冇做啲咩邪惡嘅事
只不過係打工仔心態
果個英雄殺手就要周圍肅清
我完全唔認同呢個角色

答案係RE:我的英雄學院

69黑化 , 等麗日同A班佢地拉返佢出黎 , 之後就第2部

屌跟住仲一嘢跳左落去嘛
最記得果套嘢有幕係金剛狼攞佢隻爪拮住啲棉花糖黎燒

睇完好撚沉重，明明早一兩年個氣氛都仲好輕鬆，依家69走埋，仲要就快最終章...

個心理壓力太大
自己又係唯一目標
所以唔走唔得
會累到身邊既人
69呀
邊個可以幫到佢

一個奸角搞到奶屎
明明慢慢鋪 打埋去外國都得

其實只係去返allmight全盛之前

係咁就好....

諗番美食的俘虜真係幾正
趕收工都搞到集集都咁正

出久

尾二嗰集最好睇

69終於肯戴返個頭笠

真係好鐘意呢套
如果佢將小松改做靚女可能套野會收得啲

Btw 依家佢套 build king 完全係美食的倒模咁
岩岩好似美食會突襲美食大賽個段咁

點解咁多人覺得作者決定權好大

知道人氣投票機制 同埋 編輯9up比意見
好多漫畫未完整描寫人物就要推進劇情

鬼滅就係咁樣推到爛尾
OnePiece想寫詳細啲又比人屌拖長

讀者好撚難服侍
紅van個故又係咁作者成最大受害者

屌 咁就終章 有啲失望
作者好似冇咩心機畫咁 搞咩呀

我都係最鍾意美食
次郎嗰part 都好正
如果補返8王 嗰啲就好 唔洗下下去到打宇宙

想知係幾時提及A班內奸好似冇咩印象

爆豪會有咩反應

實會去搵佢架啦 係差在會唔會離埋校 同佢一齊面對

我覺得以爆豪性格佢會

明明係我哋3個之間既秘密

好早期，
雄英俾人襲擊兩次之後校長就有懷疑
不過前排老師話所有學生都冇可疑，
個個有英雄之心就冇再講

冇左綠仔仲好

佢呢一幕會唔會係過左幾年後 邊到黎件衫殘到咁 雖然佢話有使命在身 佢唔理佢老母啦咩

唔係4月黎架咩

之前單野係幾月發生

3月

唔知邊年嘅4月

又係喎

艾倫2.0

睇到廢久走去自己流浪，感覺有d突兀

即刻去睇下先

美食真係好睇
即使俾人斬 個故事都好完整
係基左啲

我覺得好自然 每星期跟連載都舒服
遲啲翻睇應該仲暢順
係屌木篤眼篤鼻 其他都好好特別火佬家庭帶到影響社會信任

睇落似係城市已經荒廢左
牛王話要縮細保護範圍
以英雄科做中心黎setup保護區
廢久就係避免波及到身邊嘅人
所以自己走左出保護區外流浪 實情係升Lv

有無機會撞到外傳D人

早幾集啲犯走哂出嚟，69應該會搵佢地試招

我諗肌肉佬肯撚定會係第一碟前菜
又可以同合宿果陣苦戰做對比

肌肉佬又要比100%吊打了

應該20% K.O.
Deku 仲要木無表情咁叫佢唔好再做壞事
諗起都濕左

大佬目標係自己，
走佬有咩咁奇

傳送門跟咗afo逃嶽加埋有搜尋依個個性
69好難走得甩

之前成日教69唔好咩事都自己孭晒上身
要經常笑住面對所有危機唔好令身邊嘅人擔心
睇嚟佢除咗能力呢啲都無成長仲向後退
睇下作者係唔記得晒呢啲宗旨定畀69一個覺醒嘅契機

盾同兔無論死前定重傷都仲係笑緊

但留喺學校就連累同學丫嘛

咁佢仲邊有能力笑住面對 allmight 打afo 都冇笑啦

係啊
不過同時走都好易俾afo搵到 兩頭唔到岸
一係就走遠啲同低調啲 睇下搜尋有無距離限制